托廸係咪傳波最勁既足球員

咪撚再吹奏舊人啦屌
傳波最勁

One touch的確世界第一

至少喺某段時間內（大約係2010-15咁上下）
托迪成功傳出直線嘅次數係歐洲前三
仲要係三十幾歲嗰個階段

真係唔係神化舊人而係佢傳波真係好勁
最勁就未必

插水同放飛劍最勁

打人最勁

係，啲關鍵傳送超多，如果唔係班垃圾前鋒唔生性，季季做助攻王都得。

first touch先係

依條友比人吹到撚大 但其他只係一般料

問過我佐仔未

咁惡點解當年唔打7泡菜仔同秦沛

yes,麥巴比勁佢好多囉唔該-.-

麥巴比除左快之外有咩優點？

托迪係傳統十號位 包皮係翼鋒，點比

我唔g呀,d人又話麥巴比好勁嘅,佢個樣咁似忍者龜照連實好勁架=.="

如果計十號位，
托迪都真係數一數二。

傳波Ozil 屌打totti 啦

迪維基奧，蒙迪拿，胡仙歷都唔算好垃圾啫

如果講到傳波最勁，
排隊都無資格

沙維應該勁個托廸 傳波

大把人勁過佢 咪撚玩啦
Kdb
Silva
Xavi
Pirlo
Ozil
scholes
Messi

Ozil 勁過托迪？

佢9號半黎

短傳比佢好嘅長傳唔及佢, 長短傳都比佢好嘅傳中同one touch又唔夠佢玩,認真答你overall計托迪就係世界第一 , 更神更舊嘅肥馬同柏天尼論傳波都仲差啲。
開囗埋囗神化舊人, 我話碧咸傳中世界第一又係神化舊人? 肯定同欣賞個别舊人嘅某種技術，對兒登仔嚟講係咪咁難？

印象流答案

傳送一線，未到最勁
One touch令人印象深刻

比起其他傳送大師，托迪入球能力高好多

上一代最具代表性中場九號半，同位置再勁過佢可能要到巴治奧

佢夾卡斯辛奴果幾年好好J

利申：20年羅馬球迷

牙朗歐聯助攻數多佢多多聲la, 吹到啲舊人係神咁

右真奴無論傳波次數&成功率都高過托迪

護波D身位好靚

傳波最勁梗係我

德國最強十號 勁唔過？
未計球會拎到幾多杯

長短傳同messi 比呢？

淨係記得佢勁ban好行

差唔多, 但托迪有one touch加成。

我記得批迪同卡斯辛級有場波 係中場 兩個one two 互傳入到禁區

意大利最後一個世界級中前場

屌你老味咁都有得討論 第一公認啦

如果單講傳球 雷哥斯達屌打喇

舊人加10分

Ruicosta有one touch

One touch好勁

古迪勁D

宜家單講one touch定傳球呀Ching

佢間唔中倒掛傳球仲要到位有幾多人做到
根本佢就係全能嘅中前場

就算直線都不相上下啦 托迪逆足勁定雷哥呀
長傳勁加屌打ruicosta

好撚憎羅馬同托迪 但都要承認傳球真係世界最強

One touch唔夠美斯好

計佢前鋒好D

點世界最強先
單計傳波列基美唔會差過佢

你係咪on9

佢最大問題係歐聯/世界杯冇咩代表作

點球！！！！！

托迪踢10號位都有傻閪講得出

Messi one touch勁過托迪都有人講啦

d傳送唔夠舒服

一定要搵第二個比佢好，然後踩低佢

勿認真，講極都會有人話佢差過xxx

連佐仔一半都冇

一生只踢一間中型會,有咁既成就算係咁,仲要果陣既意甲好撚勁,如果佢去馬皇馬一定唔只咁少錦標

佢好命在生得靚仔姐

偽君子

美斯之前最強既九號半位球員

你可以話佢傳送、埋門、技術都唔係當代top 3，但一定係first class 水準，而且可以三者兼備既當代得佢一個

同期大撚把人三樣都有啦

咪撚再求其搵堆舊人出黎神化

講d出黎聽下？

尼馬世三C朗
求撚其都講到3個

美斯歐洲第一

托迪代表作係咪踢撚死巴神個on9仔

羅馬撚比我拉素炒到傻左？

笠射先精彩

咁咪至少有兩個勁過佢

托迪咁能勁都要靠巴迪高先有冠

咁勁拎左咩冠軍呀

睇到尼馬已經..

戇鳩 屁馬喺球品唔好 但論球技真喺球王級

迪比亞路
列基美
癲佬
卡卡
雲特華治
祖亞昆
施華

老中青都有係咪仲要講

除左迪比亞路其他人都係九號半？

先唔講係咪九號半
你上面講

你可以話佢傳送、埋門、技術都唔係當代top 3，但一定係first class 水準，而且可以三者兼備既當代得佢一個

邊忽話要符合呢度，又要係九號半？

當你講堆
仍然有好撚多喎

就你講既
「可以三者兼備既當代得佢一個」
都已經推翻左啦
仲兜

唔係，但應該係最全能嘅中前場，可以由OM打到上CF，腳頭、射術、走位、盤球、傳球、first touch 、one touch 、脾氣，可能單項勝到佢但綜合應該冇人能及。

可惜冇讀書唔識英文出唔到國踢死一間濕鳩爛會
累死埋迪羅斯連聯賽都冇得拎

我覺得古迪嘅神來之筆先最勁

馬田斯之後得佢勁啦九號半既話

速度99馬田斯

唔係

佢踢到正選再講啦

當年唔係佢羅馬打唔到3412
果個1唔係10號位係咩？

我知你係on9

搞走埋中田英壽

搞走大把人啦，山寨王

屌你老味，過幾年真係連加特都上神枱

究竟咩人先會迷呢d死矛柴、球霸呢？

廢老？

Messi Xavi Xabi Bergkamp Pirlo Beckham Fabregas Veron
係咁易數都一堆唔差得過佢喇

唔記得三個定四個助就

咁點都勁唔過托迪

拎個意甲都踢唔掂既柏金黎比

照你個講法
C朗都只係敗走葡超
美斯就連老男孩都踢唔掂

未撚玩啦大佬，柏金意甲入唔到波先比人賣去當年完全唔入流既阿仙奴

你睇返荷甲嘅柏金同意甲嘅柏金就知佢係意甲真係廢

雲加組完軍
其後變入球機器，全季不敗功臣 又點計

個個計哂最廢個段時期 你個托迪咪最撚勁囉

我都未計派路係搶唔贏巴治奧同雷哥斯達先拉後黎踢

碧咸勁過托迪

長傳唔及Pirlo同史高斯
短傳唔及沙維、奧燒

打進攻中場唔及朗甸、史奈達

溝哂以上d野黎計都比唔上Messi

個陣由二三線跳去當時一線既意甲
要適應一兩年都唔過份
若果評論一個球員
只係針對佢生涯低潮 都幾撚可悲

入球機器
一黎入左幾多球呀

抵羅馬比人反cup

我淨計全盛期 315 場入 87 球
柏金真係入好撚多波 wo

第一講緊傳波 ,
第二用你嘅講法 , 離開自己 comfort zone 都唔敢 , 只係一個垃圾裙腳仔

講傳波，2006 世界盃隊內助攻王
成個職業生涯踢一線聯賽
咁都叫裙腳

佢英超勁同意甲廢都係事實
但丙朗係葡超點算廢啊？

多謝你提d名出黎證明羅馬條前線有幾垃圾

當年意甲係最難踢既聯賽，柏金踢唔掂，托迪老中青都輕鬆入波已經無得比

我用番佢個講法姐

足球唔係得入球同助攻
雖然c朗係Sporting 入得幾球
但個陣已經好好波

蒙迪拿都唔算垃圾既

讚成係垃圾裙腳仔，又帶唔起隊垃圾波，做球霸

柏金係國米好波

bro , 意甲唔係一線好耐喇

國家隊入球
出場 入球
柏金 79 37
托迪 58 9

唔算，但身形肯定係

唔係一線好而，不過柏金同托迪當打個陣係一線聯賽

有睇國家隊都知托迪係國家隊需要佢傳波多過入波

荷甲當年唔算太差尤其阿積士兩入歐聯決賽

論傳波 朗甸同kdb屌打

仲有後腳, 中長程one touch同左右腳傳中, 全面無死角嘅傳波技術你同我講美斯好過托迪

係呀。

如果你格硬要計既話...嗯...計埋臭脾氣又的確唔夠托迪既

個聯賽 d 對手弱呢，比 d 一線對手，柏金又即刻唔識入波

係呀？你話係咪係囉

你堅持托迪最勁咪最勁囉

有咩成就/數據係托迪有 美斯冇
唔計世界盃
利申 反小花

我check返應該係自2012/13起 去到唔知16定17
最多係美斯 第二係托迪 第三係法比加斯

意甲冠軍 意大利盃 世界盃咁

討論緊傳波技術又拉埋其他野黎講，咁你唔講埋吸毒冇人夠馬勒當拿黎

謝拉特勁過佢啦

咪一早講左係囉

係佢死唔斷氣想人認同托迪好過美斯咋ma

係, 有埋回傳

意甲累積射手榜第二位
歐洲金靴 夠未

夠唔夠佐仔舒服先

唔係柏金踢唔掂
係你隊國米屎 球星墳墓邊個去都死

柏金金球獎去過第二第三
托迪前五都係一次咋
無得比？

屌啦嗰陣荷甲仲未係二三線
阿積士燕豪芬出到歐洲都好打得

咪傻啦, 當你簡單瀟灑咁答我係呀兩個字, 我就知冇需要同你死唔斷氣拗波

係，臨老夠膽去美職

怕左你 托迪最勁喇...

Rondo 勁d

荷甲90年代後期其實都已經歐洲第7 第8

但柏金踢阿積士係80年代尾至90年代頭嘅事
嗰陣仲要未有波士文條例啲人才無大量流失
88年PSV贏歐聯 之後買到羅馬里奧
87同92年阿積士分別拎左盃賽冠軍盃同足協盃

齋講退休前2季就已經成日俾迪斯高糟蹋晒，但睇返佢最後一季聯賽同歐聯上陣加埋都係700幾分鐘就已經交到7個助攻，其實佢真係仲可以踢多幾季。

本身最尾嗰年同球會關係好似都麻麻

無個有身位 一係就淨有速度無射術
迪斯高就係無速度

沙拿算唔算有射術

好過謝雲奴少少

以前係羅馬成日射到離行離列 同埋沙拿夾既時間都好少

列基美d傳波好撚毒

但講佢喺歐洲生涯成就係輸蝕，最高峰期帶領維記拎西甲第3 + 歐聯4強

最撚重要果樣唔計
小花迷啲唔計真係痴撚線